有無人廢到一下sit up都做唔到

如題

每日朝早訓醒個下計唔計

無野扶住 我真係起唔到
好似肉蟲咁扭起身

幾重 男女

絲
150磅
170身高

有無身形圖

啤梨身

浪費左咁既身高
不過重點係個樣

圖？

我想知點先做到situp
要圖黎做咩啫

肥婆

中上
係結咗婚先咁肥
日日食完就訓

係呀
ching 教我點keep

我做到兩下only
168cm
72kg
巴

兩下都好勁 我唔搵野扶都起唔到
點算

對我黎講做唔做到都無所謂啦
個人已經夠廢
廢多兩錢重都無所謂

請尋求專業營養師建議進行減肥

有無咁灰
做人畀啲信心好啵

即係畀錢人賺啦
我唔信呢啲乜師物師

我做親掌上壓都係做到龍咁威果種咁

咁你教我增肥 想變肥仔

減肥係講自律同耐性

咁我又無
我係想做到situp
由細到大都做唔到

下 你一食飽就攤屍撚狗
包你肥過肥貓

減肥有兩種方法最快見效
第一種吸冰毒 第二種患重病 （差唔多就死果種）

又唔係特別重 一下都起唔到好誇張喎
會唔會係身體有咩事？

唔會掛
由細到大都係咁
10年前都仲起到一兩下
生完之後真係起唔撚到

減黎無意思
我想做到situp

絲打幾歲

2x

會唔會係有左個陣影響到呀 睇睇醫生好喎
Btw 咁你朝早點起身

垃圾

肥絲老師

慢慢做，每日做3組每次做到做唔到，扶野就用腹力上

真心想請教
我認我係
你點條明路我行

試下

餓醒
起身煮飯食

Sit up 唔需要上曬
背脊同地下45度左右就做到個效果

洗唔洗搵野輔助拉自己起身呀屌你

咁我keep住做 會唔會有上晒嘅一日？

呃你做咩啵
我一定要借力先起到

我反而好奇怪
好耐冇做 做返既話可以做到ok多下
但之後幾日都做唔到了肌肉好酸痛

洗唔洗番工？

咁肥中上都冇用啦
你老公遲啲對住你扯唔起

唔使

我對住佢都唔濕啦 佢無資格話扯唔起

樓主200磅？

你咁無誠意就咪搭嗲啦
上面咪講咗幾多囉

減肥

答咩嗲
咁我答你我一分鐘50下囉 咁點